林祖信你條撚屌有冇羞恥心？

堂堂一個全香港最大既forum
肥v果個年代我上高登 睇成晚笑足成晚
而家成班小學雞 一式一樣既回覆
次次改歌詞post都係接返句郭富城既弱？
我屌你老母睇高登睇撚到恰眼訓
就係你條撚樣上左來 搞撚埋哂d咩賜酒派膠 搞埋咩小圈子 乜撚野825小隊
放埋哂5毛入來日日阻撚住哂
堂堂一個咁撚大既forum
竟然衰係你一個人既手上
你份cv點撚樣見人？
高登前ceo(已執）
咁撚樣？人唔笑狗都吠啦屌你老母
搞成咁係你一手一腳做成
你做人真係好撚失敗 又唔閪聽人講
根本上你接手果時都已經係全香港最大既forum
你竟然可以搞屎棍搞到咁撚樣 我係你就死撚左佢啦
做人做到你咁撚垃圾
呢個post我琴晚係高登已經開過
唔洗半個鐘你就del埋我post
你地成班admin同埋你都係垃撚垃
肥v都冇你咁撚高調 又出書 又上電視 發閪埋咩明星夢 連份工都做唔撚好 抵你俾人屌老母
肥v好過你唔知幾撚多
如果我係肥v 實篤撚住你個弱智撚頭係度笑
屌你老母

無撚有錯
果時中學做cd rom 真係日日有野笑

Bro ho ball

林早訊
你做人真係好撚失敗
真係唔知你之前打咩工 點上位
但係你做人真係好撚失敗
咁大既forum 根本上你唔搞佢都大把人上
你係要cap水 賣ac 連中聯辦都註冊得？你做乜撚野事？
連我果個開電腦都唔識既老母做你份工都好撚過你啦
不撚知所謂

幫推

真係少左好多創意
改圖冇曬
回覆一式一樣
雖然以前都有 例Iq 題 答案一定係 守門員同「炸」汁機

但依家好多類型既post都有固定答案 英文 i go to
講女 陳寶珊
講捐錢 毅進星
改歌

最近最撚煩既 xxx,不了

一兩次都叫好笑 依家高登仔炒冷飯當自己好好笑個到最難頂

我係由惡搞曹博士，開始上高登

一式一樣 唔撚洗睇落去都估到哂下面既留言
好似同成堆機械人講野咁
果句xxx,不了 煩撚到喊

其實依個係人既質素問題
當然林早洩絕對有責任 放左咁多垃圾會員入黎
但高登仔自己都有責任
D MK 5p 火星文多到乜咁
個個不學無術 笑點低 無9聊
得罪講句 就算依家lihkg都係有依D人
不過無辦法 大勢就係咁 佢地已經由少數變為多數 我地只可以接受 以前高登學術post深到你google都唔明 好笑post日日有 可以點？

全部都係825之後先愈來愈嚴重
乜撚野人都放哂入來
阻9住哂 林早訊 真係抵撚你死
有創意果d都俾班撚屌趕走哂
林早訊 你之後仲點撚樣見工
做管理層管理到高登執？
你份cv點撚樣寫呀？
我係你既就扮傻
呢幾年你有精神病 做既野都唔記得哂咁仲撚好
如果你同人講好俾心機咁搞好高登
只會顯得出你既無能

人真係好撚大問題
以前咁撚on9既回覆一早無視佢
而家成班係度圍威喂
今日睇post仲有人問賜酒派膠係邊 我屌那星
呢個咁on9既小學雞功能係林祖訊先諗得出
果時一出林早訊仲日日俾人屌